赤柱居屋升幅很誇張 2年升50%

兩年鬆d前430萬到買入
今日check過銀行網上估價645萬 升成50%甘多
有無離譜d

咩歌

恭喜你買到居屋樓王
淨係話俾人聽住赤柱，都 J 死人

成交左？？

我返工灣仔貪方便
半個鈡到車程

鈡

富豪地段

起一起樓主底 一半post都係講呢樣

鐘

差餉特別貴 證明租值高

近赤柱監獄
出番黎方便，入去又方便

近幾大國際學校